大家仲記唔記得, 我哋講口號邊幾句英文?

fight for freedom， Stand with Hong Kong
five key dimensions,no one lost!
仲有邊幾句
下次記住要用英文, 因為我哋要畀國際社會睇!

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

five key dimensions 喺乜來？

想問5大訴求 英文係乜

樓主係咪想講 five demands no one less

5 key demand,no one lost
頭先打錯字，sorry

yup

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

Not one less啊屌

five demands ,no one lost
五大訴求，缺一不可

no one less

唔係呀 係入面果d

特然間重以為，我重新番學上緊manifold 堂

撤回逃犯條例
釋放義士
成立獨立調查委員會
撤回暴動定性
實施雙普選

唉 我自己譯

Five demands, not one less (唔係no)
Pass the Act, free Hong Kong

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS呀屌

做咩
叫咗全日唔知自己叫緊咩？

我當時記得係呢兩句

我而家只記得呢兩句